有酒飲就開心

🍺

真呀

對

一杯就醉

啱呀啱呀

日日飲到醉